Kill標王越野賽選手郭遠雄 山上尋回證實死亡

郭遠雄倒卧在斜坡上救起證實死亡。(資料圖片)

參加「Kill標王越野山賽2019」的32參賽者郭遠雄，失蹤逾32小時後，搜索人員於凌晨約1時20分，在沙田九肚山一斜坡發現郭，消防救將他救起，惟已證實死亡。案件列作屍體發現，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

黑警又殺左人

突發緊急！係唔係有人求救緊？！

諗起呢單

呢班友成日以為自己體能好勁

即係係咪同一單？

rip

星期日跑山比賽黎
唔洗過份擔心

點解比賽都搵唔到

主辦單位垃圾